[PC] 有冇巴打玩緊 最後紀元 Last Epoch ?

想知有冇人有玩過/玩緊?
希望大家分享下職業同配點

今日玩緊死靈 亂配點中......

輕輕一推
係咪太冷門 定 真係唔好玩

呢幾個月斷斷續續咁玩咗幾隻個角
玩落幾爽 職業同技能配法嘅廣度唔差 深度就爭小小
係現階段 End Game 可以玩嘅嘢唔多 後期有啲懶得 farm
不過整體嚟講已經算係 ARPG 中嘅佳作
起碼同 Chronicon 有得比

上次更新咗個 End Game Mode MoF
今次更新加咗 Loot Filter 唔使垃圾分類
每次更新加嘅 feature 嘅質素都唔差
Dev Team 做到嘢
技術好過 Wolcen 多多聲
不過好多 feature 都未齊
Forecast Phase 3 / 4 嘅 feature 近排先開始慢慢實裝
盜賊職, 多人 mode 之類最少都要等多一年半載先出到

Forecast 詳情睇
其他嘢上番官方 forum / Discord 睇
其他地方真係冇乜人氣

同diablo有咩分別
邊隻好玩d
本身想試下diablo

都係單機刷野多?

依家淨係得單機
現階段推完主線 五十幾 lv 左右就刷 end game 嘢
暫時得 Arena 同 Monolith of Fate (MoF)
Arena 係喺個細地圖打無限波怪
MoF 就難啲解釋
算係分唔同區域開副本咁
入新副本之前可以揀/洗詞綴嚟換物品同經驗掉落加成
但係啲詞綴同加成可以持續多過一個副本
即係啲加成可以有限地疊加
喺同一個區域推得越多副本就越有機會出特別任務
可能跌專屬裝備(冇得喺其他地方跌)
推完一個區域嘅最後任務之後可以揀區域加成
個加成喺再推完嗰個區域可以揀過/保留

雖然未有多人遊玩 但係有世界頻
平時有唔少人可以一齊吹水
有咩唔明喺世界頻直接問通常都有人應機

隻 game 依家每兩個月左右大更新一次
線上多人聽講依家喺內部測試緊
實裝嘅話起碼要等到出年

我第一隻 Looter ARPG 就係 PoE
又冇玩過 Diablo 系列
未必答到你

啲人話同 PoE 比, LE 更加接近 Diablo 2
起碼職業 Archetype 嘅感覺鮮明過 PoE
同埋內容多變過 Diablo 3
LE 每隻職啲技都有各自嘅技樹 (一招技一棵樹)
build 嘅多樣性一定高過 D3
但係講畫面/聲音表現同效能
D3 應該贏幾條街

another wolcen

雖然仲喺 EA 但係 LE 已經完整過 Wolcen
Wolcen 就正式推出咗都仲係 EA 狀態咁
係畫面靚同打擊感幾好
其他嘢唔係輸畀 LE 就打和

我個人會每隔一排會重玩 LE
但唔會想重玩 Wolcen
除非佢之後更新改得好

不過都明巴打驚中伏
依家唔玩都可以觀望吓先
等佢正式推出先諗玩唔玩

thx我試下呢隻先

可能等特價先入手

我想佢改善個細地圖 個細地圖只係顯示自己位置 無得睇下曾經行過地點
同埋回血回魔都幾快 都唔洗食藥 仲可以狂出魔法 都幾易玩

另外 終於有人覆我呢個POST真係好
唔係得我自己一個玩

想問下玩死靈既你地 係用咩技 招技又點配點?

你講嘅死靈係指 Acolyte 定 Necromancer?
我之前冇乜掂過 Acolyte
依家練緊隻 Lich
啱啱開始 End game
暫時玩嚟幾順手又唔易死 係打王有啲廢
清怪用 Wandering Spirits 同 Spirit Plague 嘅 DoT 同疊毒
打黃怪/王就加個 Drain Life 轉 DoT 地板造傷
上面啲技轉到做毒傷就轉 (Poison 狀態減 Poison 抗, 好用過 Necrotic)
技樹同裝主要揀 DoT, Poison Damage, Vitality, 血同抗
Intelligence 冇嘢揀先要
未諗住轉疊 Ward
Idol 未知點配

輕輕一推
仲有無人係玩緊呢隻GAME
玩完marksman > sorcerer > 第3隻人玩緊warpath流void knight
旋風斬流派既操作真係最簡單唔似火法咁玻璃大炮
雖然個玩法都係照抄鬼佬CHANNEL
lin :

無玩一排 近排有冇更新?

唔知你之前玩到咩版
不過而家出左rogue可以轉bladedancer同埋marksman仲有未開放既falconeer